\begin{center}
\index{Tipp tapp}
\subsection*{\large{\\Tipp tapp}}
\end{center}

Alla sova, tyst det är i huset,\\
tyst i huset.\\
Farmor snarkar, sover av sig ruset,\\
av sig ruset.\\
Tipp, tapp, tipp, tapp,\\
tippe-tippe, tipp, tapp,\\
tipp, tipp, tapp.\\

Räven raskar, raskar över taken,\\
över taken.\\
Gröna tomtar håller mamma vaken,\\
mamma vaken.\\
Tipp, tapp...\\